請大家唔好忘記美國國旗同國歌

始終而家未過法案
香港依然係好被動
有屬於我地自己既歌係好事
但都唔好忘記危急之際係邊個伸出援手
周末既大型遊行
請KEEP住舉美國旗
同唱The Star-Spangled Banner

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

推

同意

發覺有啲人話唔識英文唔唱
好心學下啦

push

麻煩大家贏左先分豬肉啦好嗎?
舊豬肉喺面前
未食得就話邊個有份
一陣美國佬廚師話收返舊豬肉就大家冇得食啦

Support
背美國國歌please

[提議] IFC光復行動好波！如果有埋呢三樣野就完美啦

中秋佳節做咩好？梗係一齊食燈籠玩月餅！

O

Oh say can you see

發覺自己幾清醒
J下先

anthem

仲有the pledge of allegiance

i pledge allegiance to the flag of the united states of murica, and to the republic for which it stands, one nation under no god, divisible, with no liberty and justice for all

lol

我係美國人都想睇下你班香港人係自撚私定係會幫下其他人既文族